{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013261",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 호텔아트워크"
    },
    "text": "2022年に竣工した計20室の客室で構成された宿であり、2022年12月には全体的なリニューアルが行われる予定です。 近くには釜山2号線西面駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線田浦駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線釜岩駅が位置しています。 宿泊施設では韓国語での案内が可能であり、入室基準は部屋によって異なる場合があり、追加人数は当日追加料金を支払う必要があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、払い戻しやキャンセルは規定に基づいて処理されます。 また、身分証明書を確認し、未成年者の場合は入室が制限されますので、必ず身分証明書を持参してください。 宿までの移動方法は、西面駅の7番出口まで徒歩約350m、または徒歩約5分です。 宿の周辺にはジュディス太和があり、徒歩約300m、約5分かかります。 また、釜田駅は車で約1.5km、7分の距離で、釜山駅は約8km、車で25分の距離に位置しています。 来場者のほとんどは、この宿泊施設が価格に比べて満足でき、清潔で静かな場所だと評価しています。 社長の親切なもてなしと良い施設もまた、多くの旅行者にお勧めしています。 清潔状態は満足できない場合もありますが、一部のユーザーは寝苦しい事情やテレビの位置、リモコンなど不足している施設に対する不満を表明しました。 しかし、他のユーザーは親切な社長ときれいな宿にとても満足したと評価しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいつ竣工しましたか？",
            "answer": "2022年に竣工しました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のリニューアルはいつ行われる予定ですか？",
            "answer": "2022年12月に全体的なリニューアルが行われる予定です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには釜山2号線西面駅、釜山1号線西面駅、釜山2号線田浦駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線釜岩駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での案内はどの言語で可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室基準はどのように異なるのですか？",
            "answer": "入室基準は部屋によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらの追加料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数は当日追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルはどのように処理されますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルは規定に基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室は制限されますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室が制限されますので、必ず身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "宿までの移動方法はどのようになりますか？",
            "answer": "宿までの移動方法は、西面駅の7番出口まで徒歩約350m、または徒歩約5分です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはジュディス太和があり、徒歩約300m、約5分かかります。"
        },
        {
            "question": "釜田駅と釜山駅はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "釜田駅は車で約1.5km、7分の距離で、釜山駅は約8km、車で25分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどのようですか？",
            "answer": "来場者のほとんどは、この宿泊施設が価格に比べて満足でき、清潔で静かな場所だと評価しています。"
        },
        {
            "question": "何が評価されて多くの旅行者にお勧めされていますか？",
            "answer": "社長の親切なもてなしと良い施設が多くの旅行者にお勧めされています。"
        },
        {
            "question": "清潔状態についての評価はどうですか？",
            "answer": "清潔状態は満足できない場合もありますが、一部のユーザーは寝苦しい事情やテレビの位置、リモコンなど不足している施設に対する不満を表明しました。"
        },
        {
            "question": "他のユーザーは何に満足していますか？",
            "answer": "他のユーザーは親切な社長ときれいな宿にとても満足したと評価しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 650
    }
}